面對柒婆無反應嘅對應

就係無為而無不為
發夢諗起 無稅可交 無工可翻 無市可開 無街可行
以無為之為 面對無聲之聲 何如?

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！